Figuarts點分大陸老翻定日本正貨?

made in 支那係咪冇得避?

想買呢隻ELZA
如果有人放就最好, $120左右
之前係唔記得邊度見到都係大約呢個價